男朋友介意去時鐘酒店，佢話好污糟

我同男朋友都各自同家人住，大家屋企都經常有人，基本上唔會有空間親熱
有時唔好話佢有需要，其實我自己都想攬下俾佢含下sweet下
無錢去酒店又唔可以過夜唔返屋企(爸媽唔鐘意我同男友過夜)
唯有去時鐘酒店
我自己本身就唔太介意，因為覺得大家都會開心
但我男朋友話好介意去時鐘，一來覺得唔乾淨，二來覺得好cheap
好奇大家點睇

gay

俾佢含下

THIS

互屌屎忽去公廁啦屌你老母

同佢講 你把口咁污糟我都肯比你含啦

IS

活狗

GAY

跟我啦

尊重啦

一直以為你係絲打 原來你都係同道中人

真絲 想拗返直你

殘廁咪得

佢間間都係熟客，怕比人認出，先至唔同你去。

咪仲污糟

我唔介意

你個屎眼都未嫌污糟啦

我好專一

嗚嗚嗚

時鐘酒店唔俾男男架 你男友熟過你

1 同0 有時交換下啦，明顯條仔玩厭左同一位置

可能三劍俠刺激d